有冇人成日覺得娜蓮呢類西女人一定好識騎

腰使得勁能快 一邊腰使一邊話廢柴唔畀你射 又話子魚嗰啲女人畀唔畀到呢啲野你

道d講句 佢個樣係柒既 但個body幾正

我enjoy大力抽插多過俾豬西騎

低炒望佢個樣點騎都無用啦

蒙住個頭可以一戰

橫掂都性幻
幻吓Sana講呢啲好過啦

我唔洗蒙都OK

娜蓮no 1 fan

收coins

有意tg:

把聲勁温柔

錯post,sor

你cls

個口大到追撚含

佢個口可以同時塞四條